五月中拉薩

波台ching
清唔清楚包車啲價
我見好大分別 個range好大

波台有愛

大陸妹?

想去 驚有高原反應

無人比咪死得

我前年都係5月去拉薩
5個香港人夾車
我有司機contact
有興可以tg me

樓主搵到人未

搵唔到放棄左
但識人五月中尾去 都搵緊人

想去好快d去啦

點解

想10號去 求tg pm @RWS199

暫定8-23號一個人去
乜都未book

18號左右go

珠峰大本營嗰d已經開始唔比上

我有追晒你youtube之旅

多謝收睇 有無睇埋斯里蘭卡新片？遲D都會開post寫遊記

lm

樓主你d fd搵咗人一齊去未
我同我個fd而家都仲搵緊人一齊租車